警犬必須死！

一有警犬死佢哋就會痴撚哂線開真槍咖啦
殺一警犬等於殺幾百個自己友
冷靜一下，自己諗啦

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

推

即係只要死既唔係警犬就OK?